咁多代mh,發覺好玩既超大型魔物只得峯山龍

老山龍- 刷肚刷到完場，過區浪費時間，城門炮台淪為虛設

老山蟹-比老山龍好，，不需要等過區浪費時間，不過都係刷腳刷到完場，炮台仍為虛設

大海龍-海戰版老山龍，不解釋

熔山龍-前半段打弱點太容易，打爆後不能繼續削血，龍太大，浪費大量時間跑點同爬山，後半段只能搬運工，擊龍船淪為炮台一部份，擊龍槍只能放一次就完場

峯山龍：沙地追擊最有狩獵感，唯一一次任務目的不是防禦要塞，擊龍船和龍身是唯二落腳點，炮台弩箭有輸出效果，但不會如熔山龍成唯一輸出手段，擊龍槍可以用3次，打爆核心後可以持續用削血，以及新武裝大銅鑼，同埋峯山龍可以型棍凌空係獵人頭頂跳過船身

最後比條片大家睇下

玩過4g未？

你想講蛇精龍?

人地叫蛇王龍
蛇王龍算係咁多代入面比較難打既大型龍
難全拆同埋易死

煉黑龍幾好玩

嚴格黎講
佢唔算超大型
佢冇得跳上去割素材